人不如雞團結

在美國伊利諾伊州有一家叫Rustic Road Farm的農場，這天一隻老鷹前來抓雞，它還以為自己走進了自助餐廳呢，結果……
人不如雞團結😓